警方向太古廣場商戶索取閉路電視片段 查 612 「非法集結」案 有商戶拒絕

太古

感動

好感動

大家以後去到PP
都要自律d呀

香港人既商場

得閒去幫襯下啦

推

原來行商場叫非法集結
收到
我聽日報警sogo 朗豪坊呢d地方有人非法集結 唔算報假案嫁可？

亂拉人

PP

良心商人
連鋪都咁好

做人做狗係自己揀
做生意都可以有良心

寫喇寫喇
得閒去幫襯下

平時話大媽坐晒係商場地下
果日個個坐晒係度嘆冷氣邊個商場都唔比人坐地下架啦

推下比大家知道

Push